FLAG MOTION NOW

Let me move a motion:

ﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠrepresenting:
████████ﾠloyalty and perseverance
ﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠﾠpeace and uprightness
████████ﾠverity and liberty
(忠實、堅毅；和平、正直；眞理、自由)

proportion: 2:3

up we go:
yellow (PMS Yellow 012 C):
verity (truth) and liberty: ‘I want genuine universal suffrage!’—Umbrella Revolution 2014, ribbons, umbrellas

white:
peace* and uprightness (honesty*): uprising against suppressed (Lunar New Year’s) peace, embodied in the slogan ‘Establish a Hong Kong country!’—Fishball Revolution 2016

navy blue (PMS 280 C):
loyalty* and perseverance*: ‘Reclaim Hong Kong, revolution of our times!’—Water Revolution 2019, ‘no faulting, no denouncing, no severing’ (不指責、不椓魁、不割蓆); resembling the colour of Hong Kong Indigenous, whose slogan now revived; a colour of the Union Jack (米字旗)
[a slightly brighter shade can be PMS Blue 072 C, cf. flag of France]

(* meanings as in the Union Jack)

horizontal stripes (bottom to top 1:1:1):
yellow Earth bearing white Metal ever-collecting black (dark blue) Water, flooding (counter-nourishing) green Wood and extinguishing red Fire (黃土生白金，黑水生不息；反淹青木，撲熄紅火)

PANTONE Yellow 012 C
RGB 255 215 ﾠﾠ0 ║ HEX/HTML FFD700 ║ CMYK ﾠﾠ0 ﾠ2 98 ﾠ0

PANTONE 280 C
RGB ﾠﾠ1 ﾠ33 105 ║ HEX/HTML 012169 ║ CMYK 100 85 ﾠ5 22

PANTONE Blue 072 C
RGB ﾠ16 ﾠﾠ6 159 ║ HEX/HTML 10069F ║ CMYK 100 95 ﾠ0 ﾠ3

(dark version)

(light version)

手動加推：
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"